哇我屌你老母好多打手吹風投白票 + 簡單解釋佢哋嘅大話

一打開連登，全登都有post屌泛民投票
明顯到咁連登仔唔會信掛

簡單化解迷思:

泛民連拉布都拉唔到投黎做咩？

早前議會係共派嘅推動下改咗議事規則，基本上已經冇拉布依支歌仔唱。

同時議會係玩半數制，即係多過一半人支持就可以通過議案，泛民目前係唔夠過半議席。你想屌泛民嘅不如摑自己兩巴點解以前唔投票咁不孝。

你投票即係認可個制度，即係贊成勇武係暴徒。

首先講得出依句嘅一係個腦有問題唔識政治，一係存心帶風向。

參與選舉行使投票權係一個選民嘅基本權力同責任，我地做嘅係用投票去支持一種政治立場，而唔係我投票就等如支持政府。

參與制度 不等如 認可制度

你返學都唔代表你鐘意學校啦？

係基於最大利益嘅情況下 (泛民過半數，重奪議會控制權)

投票點都係最好方法，你要好有風骨咁唔投票做烈士係你嘅事，我地要嘅係民主，因此投票係唔應該放棄嘅戰線。

要記住，理念上兄弟爬山，手足覺得有用嘅就由佢去做，做多樣好過做少樣。

現實上制度抗爭同法外抗爭冇任何衝突，我地由此至於都係一群有共同目標同利益嘅手足，唔係單一個人，路線上有分歧有玩法正常不過。

消息？睇真啲 切勿盡信

建制一定要輸

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

Tui

諗起白兵，上次區選輸左，依加要出全力要你輸9月立法會選舉

班五毛扮自己友 含淚含撚含家產咩都出埋來 叫人投白票
屌你老母以為咁就帶到風 實在太了解連登仔啦

上年區議會同一技倆

都話佢起革命軍我實支持 結果屌下泛民呃view 就算
屌泛民有邊個唔撚識

不要說白票，試著說帶路

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A